В вашем распоряжении — массив из 100 млн. чисел. Необходимо подсчитать количество таких чисел, которые обращают в истину заданный предикат, который может содержать операции &&, ||, скобки и операторы сравнения <, >, =, <=, >= (например, ((x < 157) && (x > 123)) || (x <= 0)). Реализуйте наивный алгоритм последовательного подсчёта и параллельный алгоритм, использующий несколько процессов, с учётом оптимизации работы с кэш-памятью.
